然而，類似於這些排除的錯誤使基於共同點的隊列的有效性受到質疑——特別是當個人無法選擇不被包括在這些桶中時。谷歌的廣告設置允許廣告商將“未知性別”的人排除在搜索引擎領域
NHL本週連續三次推遲了華盛頓的比賽，包括週二晚上與傳單隊的比賽，因為費城組織爆發了冠狀病毒。瓶蓋正在處理一個意外的破裂。他們希望用它來恢復和重置|薩曼莎·佩爾| 2021年2月10日|華盛頓郵報
這些因素包括當地意圖、再營銷清單、廣告特徵和季節性。智能競價：五種機器學習方式改善PPC廣告| Gabrielle Sadeh | 2021年2月10日|搜索引擎觀察
如果你運行本地搜索，你會注意到谷歌3-Pack中的每一項業務都包含過多的正面評論。《2021年主導本地搜索的小企業分步指南》|約瑟夫·戴森| 2021年2月10日|搜索引擎觀察
一些較小的怪物可以通過揮舞錘子來打敗，包括沒有實體的手或戴著瓷面具的奇怪的孩子小噩夢讓我每時每刻都害怕。我喜歡它|Elise Favis | 2021年2月9日|華盛頓郵報
是的，我們的價值觀包括容忍那些想取笑宗教的人。阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
因此，在這一點上，任何F-35計劃都不可能包括視頻數據鏈路或紅外指針。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
他的鄰居包括一些其他的設計師前哨站，人們發現這些前哨站散佈在該地區。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
石油總產量數據包括原油、液化天然氣和其他液體能源產品。週日實況調查節目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野獸
他的書包括《獻給羅馬》和一本關於路易斯安那州政治的小說《最後的紅火罌粟》。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸報
顯然，她更喜歡描繪女性和年輕女孩的單一形象，但她的作品包括多種主題。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
在未來幾年中，差餉（所謂的差餉）除此之外，還包括公司可徵收的所有其他差餉。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
斯賓塞在他的《仙女皇后》中讓其中一個角色將其與其他以藥用品質著稱的草藥結合在一起。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
這三個群體必然包括社區中所有流通資金的人。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
向上帝或上帝的名義懺悔，意味著履行服務，其中包括履行契約。約翰·坎寧安立約條例